除左D垃圾支瑜飯 重有邊個唔服牙周做C?

英真遮腳

如果牙周C位出道 今時今日會有咩成就..

牙真唔露腳真係冇乜加分位..

法國柔柔集吊西腳都幾正式

唔洗爭 元櫻黨和好 IZONE合為一體❤️

係唔係數漏咗南韓第一仙個班Fans
一有比較，佢地就發癲

關白菜咩事...

但係仲有牙降係到..

壽根都話佢媽媽比左錢 冇辦法啦

兩個企最角落
唔知點解睇到閪面英
冇得再霸住Center，企最角落 個心好爽

係D PD489先在意D濕碎野

啱晒啦屌
豬閪英過主啦

又鍾意支瑜又鍾意牙周得吾得

係囉 嘈油膩空降閪

who? 娜璉？

基佬是咪通常唔鍾意幻幻

唔是
13碎嘅牙宮都很qq

正呀 屌你

閪女人

邊個係第一仙?

關子瑜咩事，Twice幾時淪落到要同呢啲選秀團比
講最唔服一定係矮1,2、日本line 同佢地啲飯
「日本專都唔比日本人做c位/多啲part」